送中係怕送你去大陸受審 但依加香港同大陸公安拉你去審無分别

如題

所以五大訴求,缺一不可

仲反乜嘢送中，林鄭將成個香港送咗中啦

將香港變成中國就唔洗送中啦

推